皮鞋道理 能飛天遁地

其實你了不起 假使你永不說不能做到

奇雲道爾 能頂天立地 如敗倒 再掙起

永沒言死 才是活著的真理

但我心裡知道 皮鞋道理 不想跟妹妹拍拖

邊間教會